做細公司定大公司好

細公司(得7個人 海外有1間分店) : full time offer 14K
大公司: contract offer $13k+ 10% gratuity

你地會簡邊間

大

細
去海外分公司

大
細果間真係太細你話佢做startup有股分比你就話姐

工作性質同類型一樣？

大公司
下次搵工寫落cv都好睇啲

係 不過細個間有得升做consultant
大就無 只能做一年續一年

大
你覺得同一個位，做大公司果個勁啲，定做細公司果個勁啲？

大，唔駛問

細公司有無得WFH ?

自己開最好

第一份工一定係大公司
唔洗諗咁多
之後做大定細就睇人工

細

大
用時間建人脈
好過用時間做埋d 唔關自已事嘅野

第一份工一定係大公司架喇

無 公司得4條友 老細從來無講會WFH 口罩都無帶

點會講
佢淆底咪頂多自己唔番公司
我老細淆到飛起都係唔放wfh
正係自已唔番公司同叫人小心d就算

13-14k都擺明細位啦
緊係見大公司執靚個cv駁下份都係大公司啦

再搵工吧

係

第一份工13K係咪好低 之後點叫價

邊做邊搵啦 唉

本身讀咩
睇下幫唔幫到你

細公司幾好，幾有人情味